終英聯合聲明算咩？

我們國安法一定通過了

歷史文件 一張廢紙